對市民真誠道歉嘅背後

呢個youtube channel 聽日會搞fans meeting
係添馬公園 7-8pm
佢地呢幾日都有報導香港送中條例
之前亦都好留意香港社運

如果大家得閒可以聽日同佢地講下香港咩情況
佢啲片下面嘅留言有唔同國家嘅人都話支持香港人